{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485446?place[place_type]=GID&place[gid]=2485446&place[latitude]=34.802231123&place[longitude]=128.0524552768&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 시즌관광호텔"
    },
    "text": "南海シーズン観光ホテルは南海12景のうち、第10景のムルバンジョオベムと湖のような穏やかなムルハンに位置しております。 宿泊施設では日の出と海が一望でき、プレミアム眺望権を提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されず、幼児は乳幼児基準に含まれ、追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できませんし、駐車場は無料でご利用いただけます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加料金がある場合、追加人数はペンション運営ポリシーによって異なり、ペットが許可された宿泊施設に限って可能であり、付帯施設を追加利用すると追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変更される場合があり、予約管理には若干の時間差がある場合があります。 未成年者は保護者なしでは入室できません。 IPTVとWi-Fiが提供され、キッチンと客室は禁煙です。 駐車場のご利用は、チェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで可能です。 追加人数にも追加料金が加算され、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルは何景に位置していますか？",
            "answer": "南海シーズン観光ホテルは第10景のムルバンジョオベムと湖のような穏やかなムルハンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "幼児は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "幼児は乳幼児基準に含まれ、追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数や追加料金はありますか？",
            "answer": "追加料金がある場合、追加人数はペンション運営ポリシーによって異なり、ペットが許可された宿泊施設に限って可能であり、付帯施設を追加利用すると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変更される場合があり、予約管理には若干の時間差がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが提供され、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場のご利用は、チェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数にも追加料金が加算され、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 503
    }
}